FAQ
================================

This document addresses common questions and concerns regarding the project.

1. General Questions
--------------------

**Q1: What is the purpose of this project?**  

A1: This project aims to [briefly describe the purpose, e.g., provide a platform for recommending restaurants based on midpoint subway stations].

**Q2: Is the project open for contributions?**  

A2: Yes, contributions are welcome! Please refer to the `CONTRIBUTING.rst` file for guidelines.

**Q3: Where can I report bugs or suggest features?**  

A3: You can report bugs or suggest features by opening an issue in the [GitHub Issues](https://github.com/<your-repo>/issues) section.

**Q4: What is the license for this project?**  

A4: The project is licensed under the [MIT License](LICENSE).

2. Setup and Installation
-------------------------

**Q1: How do I install the project dependencies?**  

A1: Use the following command to install dependencies:

.. code-block:: bash

   pip install -r requirements.txt

**Q2: Can I run the project on Windows/Mac/Linux?**  

A2: Yes, the project is cross-platform and can run on any operating system that supports Python.

**Q3: Why am I getting a `ModuleNotFoundError`?**  

A3: Ensure you have installed all required dependencies listed in `requirements.txt`:

.. code-block:: bash

   pip install -r requirements.txt

**Q4: How do I set up environment variables?**  

A4: Create a `.env` file in the root directory and specify your variables as follows:

.. code-block:: text

   DATABASE_URL=postgres://user:password@localhost:5432/mydb
   SECRET_KEY=your_secret_key

3. Usage
--------

**Q1: How do I start the application?**  

A1: Run the following command to start the application locally:

.. code-block:: bash

   python manage.py runserver

**Q2: How can I access the application?**  

A2: By default, the application will be available at `http://127.0.0.1:8000`.

**Q3: Why am I seeing a 404 error?**  

A3: Check if the URL endpoint you are trying to access exists. Verify that the server is running without errors.

**Q4: How do I test the application?**  

A4: Use the following command to run tests:

.. code-block:: bash

   pytest

4. Troubleshooting
------------------

**Q1: My changes are not being applied. What should I do?**  

A1: Ensure you have restarted the server after making changes:

.. code-block:: bash

   python manage.py runserver

**Q2: How do I resolve dependency conflicts?**

A2: Use a virtual environment to manage dependencies:

.. code-block:: bash

   python -m venv venv
   source venv/bin/activate  # On Windows: venv\Scripts\activate

**Q3: I get a permission denied error. What should I do?**  

A3: Check the file permissions for your project directory and ensure you have the necessary access rights. On Unix systems, use:

.. code-block:: bash

   chmod -R 755 <project-directory>

**Q4: The application crashes on startup. How do I debug?**  

A4: Check the logs for error messages and ensure all configuration files (e.g., `.env`) are correctly set up.

5. Additional Help
------------------

**Q1: Where can I find detailed documentation?**  

A1: Please refer to the `docs/` directory or visit [Project Documentation](https://<your-doc-url>).

**Q2: Who can I contact for further questions?**  

A2: Feel free to reach out to the project maintainers by emailing `<maintainer-email>`.

**Q3: How do I stay updated on the project's development?**  

A3: Watch the repository on GitHub to receive notifications about updates and new features.

**Q4: Is there a community for discussions?**  

A4: Yes, join the [discussion forum](https://github.com/<your-repo>/discussions) to interact with other contributors and users.
